點解咁多師奶唔出去做野

又唔係有錢,中產
d仔女又大個 成 20幾 30
但d老母都唔會出去做下兼職 日日去打牌去酒樓飲茶
食撚屎啦

有得坐你都唔會企啦